玩唔玩到UBISOFT送既刺客BLACK FLAG?

一開GAME就係咁
有冇其他巴絲都係咁?

收爹

重裝

試左都係唔得

你試下

正常呀

玩到 好正常

你試下用Nvidia Experience set好哂先入game (如果你張Display Card 係Nvidia)

連線係咪靜係得果兩個mode 有冇得同fd出海？

等陣試 thanks巴打

好 唔該哂